{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho507666/haewadolbalagi-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698401436791&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381491&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200986301&selectedRatePlan=280224257&expediaPropertyId=10424151&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해와돌바라기"
    },
    "text": "太陽と石のバラギ (해와돌바라기)\nひまわりの宿泊施設では屋上テラスから素敵な眺めが楽しめます。 その他にも無料WiFiとセルフ駐車が提供されます。 , ホテルサイズ : 8つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):18歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "太陽と石のバラギではどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギの屋上テラスからは素晴らしい眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "太陽と石のバラギではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギでは無料WiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "太陽と石のバラギのチェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "太陽と石のバラギのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細は確認してください。"
        },
        {
            "question": "到着時に特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギでは、到着時にフロントデスクのスタッフが特別なチェックインの案内をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "太陽と石のバラギのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "太陽と石のバラギではベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "どの部屋でも無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギでは、全ての客室で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "太陽と石のバラギには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、太陽と石のバラギは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 482
    }
}